全民大擺工！行動升級！

支持

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

瞓唔著呀！

瞓唔着幫推

嗚呀！

全民罷工！

行動升級！